[突發]第一個要擔心蒙面法既係狗卧底

冇得蒙面了

On9啦實exempt 啦

佢講緊卧底呀

要即刻打死，唔好浪費時間嘈

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！